電腦web版留名點樣係電話app睇到?

想問下有無方法可以係電話app睇到自己係web版既reply/留名